跌咪跌囉 有咩好笑？俾1萬幾千玩呢個全球遊戲都抵啦

Drop to zero又點？唔係真係窮到咁呀